這場比賽在ESPN和NBC播出，成為有線電視史上觀看人數最多的高爾夫賽事，也是30年來網絡電視上收視率最高的高爾夫賽事。泰格·伍茲曾因一條腿骨折而擊敗羅科·米德。他現在說：不要把老虎算在外——肖恩·格雷戈裡——2021年2月26日——時間
在這張最好的可調式桌面上，可以用一塊簡單的平板進行定製，也可以添加抽屜、櫥櫃、架子、掛耳機的掛鉤和保持線纜整齊的附件。最佳可調式辦公桌：可站立或坐下，配備雙功能辦公傢俱| PopSci商務團隊| 2021年2月26日|科普
例如，它可能會阻止消費者保留他們基本的有線電視或Showtime訂閱。對於ViacomCBS來說，另一個派拉蒙+挑戰是：如何在追求新的《史蒂文·澤伊奇克》（Steven Zeitchik）2021年2月25日《華盛頓郵報》（Washington Post）的同時留住舊錢
我原以為我可以滑雪穿過纜繩，但當我的滑雪板邊緣碰到第一根纜繩時，我摔倒了。歷史性的半圓頂滑雪降落|克里斯·範·魯汶| 2021年2月25日|戶外在線
泰勒·佩裡的新節目，《每日秀》主持人特雷弗·諾亞和有線電視熱播劇《黃石公園》的前傳也即將上映，因為它是新真人秀系列和AllAccess現有新聞和體育節目的主持人。藉助派拉蒙Plus，維亞康姆哥倫比亞廣播公司在流媒體戰爭中部署了新武器。|史蒂文·澤伊奇克| 2021年2月25日|華盛頓郵報
幾乎所有的網絡和有線新聞頻道都表示，他們也不會播放這些動畫片。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
我和一位專家談過，從物理上講，這隻需要20美元的電纜。繁文縟節和黑匣子：為什麼我們在2014年不斷“丟失”客機|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
但是，這部劇一直以來都不僅僅是對右翼有線電視專家的模仿，它原本是被編造出來的。真實的終結：斯蒂芬·科爾伯特的精彩結局|諾埃爾·默裡| 2014年12月19日|每日野獸
哈特電氣有限責任公司位於伊利諾伊州，是電氣元件和H.I.電纜的製造商。接下來的26場業餘遊說活動| Abby Haglage | 2014年12月17日| DAILY BEAST
HBOGo已經成為有線電視網HBO的巨大成功，他們將開始作為一個獨立的選項提供這項服務。狂歡觀看是新的結合時間|每日野獸| 2014年12月10日|每日野獸
我清楚地聽到壁櫥的蓋子上有一種聲音，像是一根電纜的聲音，以及它穿過戒指時發出的格柵聲。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
他嘲笑他們的愚蠢行為，自己上船，命令手下帶上一根結實的纜繩。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
第二封電報引述了我昨晚的一封電報，我在信中請求允許打電話到東蘭奇。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我們倆都沒有收到他的電報的答覆；相反，他被告知，兩艘敵方潛艇正在前往訪問我們的途中。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
西班牙當局在採取這一措施前不久通過電報向馬德里報告了這些赤裸裸的事實。菲律賓群島|約翰·福爾曼